西九龍中心六旬漢墮樓 倒臥電梯大堂送院亡

今（7日）上午9時許，一名男子從深水埗西九龍中心高處墮下，昏迷倒臥在一樓電梯大堂外，保安員見狀報警求助。救護員趕抵現場，將62歲姓謝男子送往明愛醫院搶救，其後被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事主從商場一走廊墮下。

又係西九

西九好多靈界商鋪，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知 有人想知我再講多D.

冇人想知，講咗死全家

想知 轉頭要過去

估唔到西九圍左網都仲跳到 邪撚到

個網好似係防垃圾 而唔係防跳樓？

個妝有咩用

個到以前亂葬剛黎歷史咩春秋戰國陳勝吳廣楚漢相爭三國演義八國聯軍牙片戰爭二次大戰死左既士兵全部都埋曬係個到我以前跟個個師父叫荷蘭叻

我想知，唔講死全家

西九以前個位好似係美軍軍營，邪唔出奇

好好笑

唉 應該trump fan黎

英軍

積屍氣冥界波

黃定藍？

呢幾日咁多人跳樓

＿ ＿

k11同西九邊度猛鬼d

APM 都唔少